［死熱狗又抽水］鄭錦滿：有女仔比查飛狗圍，幫左個女仔交500蚊，多謝蘋果幫手篤灰查飛！

鄭錦滿：灣仔站勁多查飛狗，剛才有個女仔被圍，港鐵職員要佢交個人資料，瑩光背心個保安跳閘入去兇佢，我即刻代交$500令個女仔可以馬上離開。

多謝《壹傳媒集團》幫港鐵篤灰報道有人跳閘、逃票！

From FB

走啦死熱狗又抽水，前線又唔見熱狗

前線唔見熱狗？ 咩熱狗會刻左熱狗兩個字係額頭咩？

本民前好有用，熱狗呢？

點有用法？ 仲有飯民你點睇？

唔明點解主流要反熱狗

又可以拉埋蘋果落水

走啦死熱狗又想洗底 你69 612 71 721 831 cu poly去左邊？

熱狗唯一有去實踐的政綱就係"打倒肥老黎"

唔好拉到主唔主流對立度

熱狗只係永遠做既野都戇鳩，唔等於非主流

泛泥隊 打稻草人 長轉移 議會無能 既方向

共產黨 都系用類似套路

熱狗其實做左好多野

有留意就知

作為本土派議員
CcTai系回應番肥佬黎系2014年講明要「封殺本土」

熱狗做左好多野
唔洗下下同你講嘅

仲係到狗咬狗 難怪香港仲係咁仆街

抽蘋果有咩問題？

又係射撚滿

唔好話做咗好多嘢，到底做咗乜，空泛到乜都冇講過咁

射撚滿唔係射左三十萬落大海？邊得黎有錢幫人找數啊

滿仔poly比人告暴動
搞國民基金幫留港同海外手足
搞車隊接放學
法律支援
推區院陪審團
搞talk講國安法
叫人唔好送頭

咁少 叫好多野？

公道啲講句，理工時鄭錦滿咪爬渠救人俾人捉左囉

滿仔poly比人告暴動
搞國民基金幫留港同海外手足
搞車隊接放學
法律支援
推區院陪審團
搞talk講國安法
叫人唔好送頭

咁少 OMDB仲多啦on9

想問下查飛之後確認要罰款，係咪會畀查飛狗狗捉入房?

本民前同民族黨暗地做好多野 光復左香港你就知

自己問滿仔 佢好有經驗

聰明嘅人會自己搵

勿回

認撚住哩班乞衣仔喇

查飛狗黃景樂

聶嘉豪 Noddy Nip

估吓我叫咩名？

有政黨包袱真係投票都要跟黨

許智峯同鄺神兩個都

希望佢兩個離開民主黨

反美旗失敗之後轉行做查飛狗？

熱狗: 一直在關注

好，今年一於投熱狗！！！

而家D泛登仔真係惡
抽下蘋果水都要開PO屌

平時港鐵無查飛狗

熱狗死全家

關壹傳媒集團咩事

推 抗爭Mind Map #香港自治法案 #馬格尼茨基人權法 #特區免簽地位 7.11-12 初選 #國際戰線

樓主曲架

照樓主咁講係咪個個係前線揮住自己黨派支旗，打杖咁款

利申非熱

我都睇極極唔明
講果個唔清唔楚單單打打
鬧果班又浄係鬧熱狗點點點
都唔係討論件事

可能講呢單

之前壹傳媒有個報道係關於輕鐵逃票
我估應該關呢樣事

想問下"滿仔"係咪鄭錦滿🤦‍♂️🙏

畀返查飛狗老屈$500我真係好唔順氣， 佢哋部閘機壞但係有黃燈(我學生卡)過到， 然後班x樣話我冇record， 我又弱撚智未瞓醒真係跟咗佢入房，咁就仆x

我唔明今時今日仲有人理熱狗？

其實未出報道前都多查飛狗ga la
宜家呢單又唔係關輕鐵事
唔明點解可以扯埋

做熱狗咪大大方方認囉樓主 諗咗好耐都諗唔明點解得熱狗咁怕認自己做熱狗 覺得自己啱咪理直氣壯啲囉 成個女人怨婦咁有咩謂？

係 去佢facebook

痴撚線，賠一次半次有咩用？係做實事就應該眾籌成立賠跳閘罰款基金啦，垃圾熱狗

曲直難分

同意，鄭錦滿呢一點的確係私怨上腦9up

你唔比位人入
熱狗邊抽到你水

蘋果真係賤撚過狗

係喎，唔通蘋果咩都唔報就無人俾人拉，橫掂要俾人拉做乜唔益蘋果做下新聞賺下訂閱，大家自己人

乖啦pr打手又屈熱
我屌熱狗個陣你仲飲緊奶

咪係 犯法wor 蘋果伸張正義有乜問題

你鍾意啦 做熱狗做到咁唔見得光都係好事嚟 本身已經少數派嚟

蘋果自己人嚟㗎
上面啲人話無問題呀
逃票大案嚟，追住你嚟影囉咩呀，反港鐵就可以逃票呀？反港鐵就可以跳閘呀？反港鐵就可以裝修呀？

因為依家本土派係主流
泛民要轉移視線除左屌熱狗都冇邊個可以屌

Ching心水清

連登小學生可唔可以是其是非其非，射撚滿無話錯毒果喎今次

各有各做

日撚日都有查飛狗咬人架啦
蘋果一出報道你就話見到有人被人咬，又話幫佢比$500,最後夾硬話關蘋果事

做親啲嘢都咁低手，好難令人唔反架喎

無蘋果無查飛？

唔係睇錢
係睇誠意

已經無人記得上屆立法會蘋果打壓本土派打壓得幾撚核突

掌握資源嘅泛民偽獨去嫌資源少嘅熱狗做得少嘢，泛登仔日日打熱狗稻草人唔知仲以為宜家熱狗35席，區議會幾百席添

又話地鐵前線好黃？

Twitter條日本戰線俾佢啲信徒搞灣晒都未屌佢呀，仲通埋日本五毛敵，唔講就唔知咩

對自己人仲多呢，雖然自己人未必抵幫
但熱狗好似羸左咁不斷針對同路人

可唔可以對事唔好對熱狗蘋果係有出過片捉人唔俾錢坐黨鐵嘛，咁幫女俾五佰俾佢走有冇錯先？

你屌熱狗都要佢係件事真係錯先得咖

利申：我都唔鍾意熱狗，但我覺得你係幫熱狗出post洗底

不如伏9啲查飛狗啦，大西北輕鐵好易走

上街夠犯法？你又上街遊行？

抽擊呢單係完全冇問題
但圖戰將軍係將一啲一直存在嘅事入埋蘋果數，最後都係想帶出自己幫人交咗5舊水

熱狗又中！

知你地偽獨+泛民喺poly吹完雞之後勸降，一條龍送頭服務好威威豬啦

唔中意咪唔好投囉泛粉

搞國民基金幫留港同海外手足＝9達叫你地課金比佢旅遊抗共

法律支援＝叫法國佬搵當值律師

推區院陪審團＝2019年來未上高院未出過陪審團，仲推區院假大空政綱，法治未死

叫人唔好送頭＝讓磚頭飛

係要屌，但相比立場更嚴重，求改善

你條p牌分化撚咪屌蘋果啦
祝你全家比狗屌

熱狗根本就係帶頭反主流果個

放心 今次係熱狗閪未日

批鬥師全面進場

政黨包袱
笑
太多幻想啦==

咁叻幫人擋狗啦

其實有

某鴨脷洲口音都有

唔通兜口兜面話XXX你嚟咗!!!!!

可以屌熱狗但係佢哋真係有做嘢

做野投共
永續基本法=永遠投共
呢樣先係萬刧不復永續社運
話人科水食人血曼頭自己又叫人捐錢去旅行
人地出黎街頭抗爭又話人送頭
好啦，叫國際幫手又話人地抄橋
世界級分化怨婦撚

你話佢做戇鳩嘢我唔反對

但係你話佢冇探監冇喺前線就唔可以咁講

黃洋達表示唔鼓勵年青人上前線
見到佢哋會叫佢哋唔好上
reference: 佢嘅網台

又話熱狗唔係本土？

上半年蝕四億
班on9仔愈左無bonus 同salary adjustment

傻鳩先做

我淨係講緊熱狗咩傻閪熱狗死全家，得未？

冇熱狗會喺前線
熱狗：又送頭！

曲得太明顯樓主露底都唔知俾連登仔踢爆樓主出 post 目的係為熱狗洗底

我屌熱狗你仲玩緊賓周呀傻仔

玩曲線玩到露底穿崩仲要俾連登仔踢爆樓主真係好野，想東施效顰可惜未夠班仲有鄭錦滿和黃洋達一向杯葛抵制連登可惜原來熱狗講一套做一套始終留在連登用盡一切方法開 Post 不斷為熱狗漂白洗底

收皮啦你條pr分化撚上年就開始搞分化 手足好醒唔似你條引戰撚咁弱智嫁

[ 捉鬼玩篤灰？ ] 姚松炎：有人知道這批黑衣人的來歷？

原來屌姚松炎屌梁耀忠屌熱狗屌中共習總就係 PR 分化撚，二元對立一向都係熱狗特性，樓主你又露底穿崩啦